會唔會對一個成日返工/返學都撞到既異性有好感

成日朝早搭車都會撞到一個人
初初完全對佢無感覺
但之後真係朝朝都撞到咁濟
慢慢開始就會期待佢既出現
有一日撞唔到既話個人仲會有少少失落
有無人同我一樣都係會咁

屌你個名 生緊

死心啦

算啦人地都唔會留意你

我改呢個名就係因為開account果陣生左粒
痛到仆街

靚仔會

一齊過

會

撞到人唔緊要 即刻道歉扶番人起身就得

返工搭巴士差唔多每日都見到個女仔
同一個時間,同一班車
有時我望佢,佢又望返我
但此終冇勇氣say hello

details

sorry 呀
個日有少少肚痛，所以遲左出門
聽日同樣時間，同一架車
我等你

自作多情

會
之前返學日日都會見到個女仔幾靚，見足幾年

之前翻學成日同個男仔同一班車 之後因爲咁而識左

more

好感又算唔上
但係每日放工會多左樣野期待咁

我都係

分享多d啦 點識呀

都係
有一日見唔到佢會有莫名既失落

之前返學 我返個course 得一個男仔
所以好認得佢 但我地從來未有交流
而我搭個班車又成日見到佢
仲要同一個站落
有次落雨冇遮 佢特登過黎遮我
從此好留意佢 見唔到佢好似差D野咁
之後都冇野發生

好

即係其實可能佢都有留意你先會過去遮埋你
主動識下佢呀嘛
一段美好姻緣咁就無左